原來大陸人連食蝙蝠都可以拎嚟打飛機

咁都要讚吓自己？

Ching

叫緊唔好食Wor

樓主弱智？

笑緊食野味抵撚死

你肯定係讚緊？

7左啦你

樓主閱讀理解誇啦啦

樓豬文盲大家唔好怪佢

全世界都在學中國話

iq低就收返埋先。。。

樓主

柒咗啦樓豬，快d潛水

原來樓主連自己係文盲都可以拎嚟打飛機！

樓主弱智到睇唔出係反串

都唔係好曲姐